---
title: Die große Abschieberin
layout: default
category: phantasia
---
Die abkanzelnde Menschenfeindin Olivia Scholz möchte als die Große Abschieb:ende in die Geschichte Deutschlands eingehen.

Sie bereitet die bekannt reaktionäre und antidemokratische SPD darauf vor, den Kurs der demokratischen Opposition, der AfD, einzuschlagen. "Wir müssen im großen Stil abschieben. Wir haben sie vorher alle durchgeimpft, damit haben wir unserer Pharmaindustrie nicht nur Impfwillige zugewiesen, es macht uns auch zu Menschenfreunden.", teilte Scholz der Spiegelnden mit. Auf die Frage der Pressenden, ab wann das gelten soll: "Ab sofort, unverzüglich!" Der Chef der SPD-Propagandaabteilung der Antigermaniten ist bereits informiert und bereitet alles Nötige vor: "Wir haben Böhmerfrau und Co. angewiesen die Palästinenserinnen und die Hamas als Schuldige für den Kurswechsel zu framen. In den letzten Wochen haben wir zwar noch die Strategie der relativierenden Migrationszahlen an unsere Mediennuttinnen kommuniziert, nun sind wir halt wegen unseren importierten Fachkräften in Gefahr. Wenn wir damit medial auch noch Juden und Tunten schützen können ist der abprubte Richtungswechsel ein politisches Kinderspiel." Bei abgeschaltetem Mikrofon wird mitgeteilt: "Unsere Wähl:enden sind so doof, die lassen sich am Nasenring in jede beliebige Ecke der Manege ziehen. Wir geben ein paar Deutschlandflaggen zum aufhängen aus und gut ist. Aber das wissen sie ja selbst. Manchmal weiß ich schon selbst nicht mehr was wahr ist und was nicht. Haben wir noch Krieg in der Ukraine oder können die Flaggen jetzt runter? Wir brauchen den Platz."

<!-- more -->
Ekaterina aus einem kleinen Dorf bei Odassa, die gerade noch bei einer durch die SPD organisierten Veranstaltung war, wo ihr die uneingeschränkte Solidarität versprochen wurde meint dazu. "Ich will wieder in meine Heimat. Da ist zwar Krieg und das Land ist offen korrupt, aber diese verlogene Scheiße wie in Deutschland halte ich nicht länger aus. Lieber sterben mit Würde, als dieses Kasperletheater."

Dennoch ist die Senile-Partei-Deutschlands mit ihrem Coup möglicherweise bereits zu spät dran. Die links-rechts-reaktionäre faschistische SPD schmiert in der Wähl:endengunst weiter ab. Magere 14% kann die Minderheitendiktatorin noch hinter sich vereinen, von denen die Hälfte die Partei nur wählt, weil sie den schnellsten Untergang des Landes verspricht. Die CDU und die AfD können hingegen deutlich dazu gewinnen.

Aus den Reihen der AfD ist zu hören: "Wir haben nun eine konkrete Machtoption. Natürlich könnten wir uns etwas besseres vorstellen, als mit der linksradikalen CDU zu koalieren, aber besser schlecht als gar nicht regieren."

Aus der CDU ist das bekannte indifferente Muster zu erkennen:" Wenn die Nutten aus der SPD die Koalition platzen lassen, dann machen wir's mit denen, ansonsten halt mit der AfD. In beiden Fällen gilt ja inzwischen 'Ausländer raus.' "

Bibi NetflixYahoo, der beliebte Demokrat aus Judea verkündet derweil stolz:"[..] wir konnten gestern 4650 palestinänsische Terroristen liquidieren.Das entspricht 0,24% der Bevölkerung in Gaza. Wenn unsere Antiterroroperation weiterhin erfolgreich ist,können alle 1,98 Millionen Terroristen in Gaza innerhalb von 420 Tagen vernichtet werden. Besonders stolz sind wir auf das abschlachten von Kindern, also zukünftigen Terroristen. 40% der Liquidierten sind Kinder. Damit könnten wir selbst die Nazis übertreffen."

Die Grünen sind aufgebracht: "Haben sie schonmal darüber nachgedacht, wie viel CO2 da in die Luft geblasen wird, wenn wir Hunderttausende zurück in die Wüste fliegen?" Auf die Frage, ob seitens der Grünen auch was zu den Schicksalen der Betroffenen zu hören gibt;"Nein, dazu haben wir keine Position. In unseren Wahlbezirken leben keine legale oder illegale Fachkräfte. Das können die sich ja gar nicht leisten."

Ein junger Alternativer hat eine Idee:" Und was, wenn wir die einfach auf Holzflöße ins Mittelmeer schieben, dann nehmen die doch gleichzeitig das bei uns produzierte und in den Holzstämmen gespeicherte CO2 mit in ihre Heimat?" (Anm. d. Red.: Die Behauptung Bäume oder deren Holz würden CO2 speichern ist wissenschaftlich nicht bewiesen, vielmehr handelt es sich um eine Aufspaltung von CO2 in O2 und C, wobei O2 an die Umgebung abgegeben wird und das C als Baustoff für das Wachstum des Bäumen genutzt wird."

Die Klimakleb:enden wollen nun zum Schutz des Klimas nicht mehr Gebäude und Denkmäler zerstören sondern symbolisch Afrikanerinnen und Araberinnen orange ansprühen: "Orange ist das neue schwarz." Eine grüne Kleb:ende hat sogar eine bessere Idee: "Lasst sie uns doch einfach einpinseln, anstatt sie einzusprühen, wegen der Umwelt. Ist doch viel besser."

Der Fascho-Forschende Cornelius Römer auf X:" Ja egal, auf jeden Fall erst einmal zusammentreiben und zentriert an einem Ort lagern."

Das Politbüro der Linken hat es noch nicht ganz verstanden. Dort ist zu hören: "Aber was ist denn jetzt mit den Fachkräften?", bevor sie sich im Kreis die Hand geben und die Internationale abstimmen.

Ein gewiefter Geschäftmann der FDP erkennt seine Chance. "Ich bin Mittelständler und verkaufe Hörgeräte. Anscheinend hören sie die Signale nicht mehr richtig. Ich habe da was für Sie."

Zuletzt trifft unser Journalist noch auf die inzwischen 23 jährige Carla, Queer- und Klimaaktivistin und Masken-Spinnerin (trägt seit Ende September durchgehen Corona-Maske):" Ich bin total zerstört, meine Heldin Greta #standswithpalestine und ist Antisemitin. Bin ich jetzt Nazi?". Schreiend rennt sie weg und ruft nach ihrer Mama.

***Dieser Beitrag wurde von einem ungeimpften, obdachlosen Staatsfeind geschrieben. Spenden ab 0,7 XMR (Monero) können an die Monero-Blockchainadresse auf dieser Seite [https://hammeley.info/ueber](https://hammeley.info/ueber) versendet werden.***
